有無人覺得最近條街多咗好多老鼠

一到夜晚11點幾12點開始
不論係屋企屋苑 對出街道 馬路
都見過老鼠蹤影

最痴線一次 見住隻老鼠跑入茶記正門
講梗只係夜晚8點幾

定香港係未太多養狗撚 搞到放唔到太多老鼠藥

而家好撚多廢老喺度周街餵動物
搞到多咗老鼠

旺區都算
依家係去親邊區 夜晚就好多